其實都唔好賴晒中共將華夏文明支那化

就講大禹，之前堯舜一向玩禪讓，品德好的人治理天下，之所以大禹治水有功就登位，so happen佢個仔又係品德好之人，咁咪傳個位俾佢個仔，無破壞到規則，照計佢個仔應該繼續傳承呢個做法，但一班擦鞋仔就話係「家天下」喇，成個華夏文明都唔批判呢個做法，本身就有支那基因，中共只係將支那基因發揚光大

中坑9up

好似話禪讓唔係信史？

關愛座hunter首席打手自爆係五毛
依加名正言順開post幫中國洗底了
咁又係
一個做大陸教師
一個就做大陸打手
fit晒啦

駁唔到唯有大叫捉五毛

你呢段垃圾我睇都冇睇
死五毛狗

唔好阻住討論，ok?

討論緊架啦
大家只要掌握到你係五毛呢項資訊
自己會睇得出你做緊乜

聽過此講法好多次，接近係神話

又多一個唔識英文，廣東話又得半桶水嘅大陸仔大叫捉五毛

技窮拿你
隔住個mon都知我唔識英文
廣東話唔正？
笑死人

on99 照咁講
由夏商周開始 華夏文明一早死撚左

你拿住張圖大叫咪知囉

Thanks

支那基因：擦鞋、無邏輯由夏朝已開始

商周之前既歷史全部神話級，不可盡信

但係華夏文明不斷吹捧

笑死
開始言無論次拿？
我拿全張圖
見到張圖你自認係五毛渣

樂崩樂壞係周朝中後期開始
之前做到夜不閉戶 路不拾遺

華夏文化關我地撚事？我地一直傳承既係大越嶺南文化，即係支那華夏族眼中既野蠻文化

共朝算唔算係禪讓，胡錦濤見習大大好有德行，所以先禪位俾佢

習近平玩無限次連任了